姐妹們有無遇過啲好奇怪嘅男人？

剛剛一路坐巴士前面個男人一路不停擰個頭過來
各位姐妹無無試過俾人望到眼都唔眨？
雖然好似無乜嘢，但當你坐一個鐘頭車
前面個男人又成日咁樣望法，就真係好怪！！！

你個頭有屎呀

今朝洗咗

未見過有人好似你咁樣衰

well～應該唔會囉～～

會唔會你好似一個佢識嘅人但係又好耐冇見又唔好意思出聲問怕認錯人

通常好正就會咁望
好想識 但又淆
利申 毒撚

其實佢係睇相佬 見到你面相好唔妥 唔知講唔講好

開錯台好難受 唔有創意

有隻紅色既野跟住你...好恐怖...

你都係想人話你靚姐

係 笠我高帽圍下爐咁

望下個癲婆姐

圖都冇講經咩

聞到陣臭閪味咪望吓係邊度傳出嚟㗎囉

只有女兒香

我屌原來唔關姨媽事 係我冇食野